\section{Integrationstest auf physikalisch getrennten Maschinen}
\label{sec:integrationstest} 
Die letzte Testphase soll gewärleisten, dass die drei Komponenten auch wirklich
auf physikalisch getrennten Maschinen laufen können. Damit soll \zB
sichergestellt werden, dass die drei Komponenten \NOT auf ein gemeinsames Dateisystem
zugreifen.

Server und Mediator werden dazu
jeweils auf einer virtuellen Server-Maschine installiert. Beide Maschinen laufen
mit dem Linux-Betriebssystem CentOS \bibReference{centos} und auf einer
Virtualisierungsplattform von Red Hat \bibReference{rhev}. Die beiden virtuellen
Maschinen arbeiten \NOT auf einem gemeinsamen Dateisystem, sondern haben nur
die Möglichkeit über \ac{HTTP} miteinander zu kommunizieren. Die in der
Testdokumentation beschriebenen Testfälle werden noch einmal ausgeführt und in
dieser Simulation des Echtbetriebs getestet.